和你唱係咪和你唱錢

。